[願死者安息] 唱聖詩念經悼念

P牌出post 希望大家諗一諗
知道大家好嬲 好想搵出真相
但晚晚無目的去圍黨鐵 拆閘 圍狗屋 放火做路障
會令活動失焦 同時令我地形象愈黎愈差
你實話我係和理非
但宜家叫一句黑警已經俾人拉
繼續落去只會令我地失去更多手足

我地曾經有二萬人一齊上街
宜家唔止要令呢二百萬人團結
更加要感化其他果五百萬人

悼念死者
手足犧牲 我地每個人都好傷心
近日仲有大量人自殺
我地更加要為死者唱聖詩、念經
為亡靈祈求安息主懷，享天鄉永福
主自會為我地打開天堂嘅門

願主與你們同在
Sing Hallelujah to the Lord

其他宗教信仰同樣歡迎

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

推唔到post 照十連 宗教自由

推唔到post 照十連 耶撚召喚

推唔到post 照十連 聖詩

推唔到post 照十連 念經

推唔到post 照十連 超渡

推唔到post 照十連 悼念

推唔到post 照十連 佛系

推唔到post 照十連 天主教

推唔到post 照十連 道教

推唔到post 照十連 基督教